不得不承認，強國高鐵真係世界第一

結果連病毒都放射幾何級傳染成個強國

冇膠鐵，都唔會傳染得咁Q快

支那表現俾你地班香港人，點樣用高鐵玩攬炒